[WANNABLE] Wanna One & S2討論區（19）0308智聖隊長生日快樂！黃金時代快將展開

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。
2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。
官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科
姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公立清潭高中（在學）

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:
01. To Be One (Intro.)
02. 활활 (Burn It Up)
03. 에너제틱 (Energetic)
04. Wanna Be (My Baby)
05. 이자리에 (Acoustic Ver.)
06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)
07. Never (CD only)
Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

Repackage: 1-1=0 (Nothing Without You)

Tracklist:
01. Nothing Without You (Intro)
02. Beautiful
03. 갖고 싶어
04. Twilight
05. Burn It Up (Prequel Remix)
06. Energetic (Prequel Remix)
07. Wanna Be (My baby)
08. Energetic
09. Burn It Up
10. To Be One (Outro)
Wanna One (워너원) - Beautiful MV (Movie Ver.)

Wanna One (워너원) - 'Beautiful (뷰티풀)' M/V (Performance ver.)

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集
(按出演日期排序，只列出出道／Comeback舞台，其他舞台詳見playlist）

Energetic
M COUNTDOWN出道舞台 20170810

Show Champion出道舞台 20170816

Music Core出道舞台 20170819

Music Bank出道舞台 20170825

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Show Champion @ 20170816

Energetic stage playlist (更新至20170826)

成員舞台直拍playlist (更新至20170819)
(20170810 MCD有每位成員直拍
20170819 Musice Core只有七位成員直拍，包括: DANIEL、志訓、大輝、聖祐、旼炫、珍映及成雲)

獲獎紀錄
音樂節目一位紀錄:
Energetic 15個一位
20170816 Show Champion
20170817 M Countdown(綜合榜十位)
20170818 Music Bank
20170819 Music Core(新制一位)
20170820 人氣歌謠
20170822 The Show(分數榜四位)
20170823 Show Champion
20170824 M Countdown
20170825 Music Bank
20170826 Music Core(新制十位)
20170827 人氣歌謠
20170829 The Show
20170830 Show Champion
20170831 M Countdown
20170902 Music Core
Beautiful 7個一位
20171122 Show Champion
20171123 M Countdown
20171124 Music Bank
20171125 Music Core
20171201 Music Bank
20171202 Music Core
20171209 Music Core
大型頒獎禮獎項:
第1屆Soribada Awards－新人獎,新韓流Rising Hot Star獎
Asia Artist Award－新人獎
Mnet亞洲音樂大獎－Best of Next獎,男子新人獎,最佳男子團體獎
Melon Music Awards－Top 10 Artists,新人獎

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

帶仔留名

感動而帶淚地留名

認哥係下星期個集！（應該）

我同男朋友一齊留名

留名留名

3月3播！
星期日有得睇！

Lau ming

留個名先

留名

黃：姜Daniel都係我架啦，哈哈哈哈哈

釜山line留名

帶裴仔留名

WO真係mh後宮

好靚仔

好靚仔呀

幾時先comeback呀？
得返一年時間咋

3月

有冇睇新聞架

FYI
3月5號有Special Melody

男友視覺

仲要等多兩個禮拜先有認哥睇

唔願做人鳥

下星期六播啦 星期日有中字睇

推遲咗去下下星期六

屌

又話3月3

咁樣探頭好得意

啱啱見到裴珍映
嘻嘻

J2 見到裴珍映
嘻嘻

手殘sor

唔知今次係咩style

epic fail太耐冇上連登唔識回post了

ㄴㅊㅇㄴㅅㄹ

屌成班痴線婆集中營

屌牙！！裴珍映笑啊！！
終於唔係閪面狼啦！！

係佢地相遇一周年嘅禮物

2月26

14集？

隻手仔好可愛

估唔到係大輝

正想po俾你搶先一步

Mh啡紅

笑左

mh世界級

我隊長依舊高汁

我老公

呢張好暖 好想一齊攬住

希望今晚出埋night ver

唔會啦 應該一路出到5/3前

我唔應該有期望

希望佢慢慢出 如果唔係捱唔到3月19

今日開始443咁出完day ver再出443 night ver
5號就岩岩好special mv

Dan訓唔著煲緊101

我都比佢呢張相搞到訓唔著

黃生個樣+pose好誘人

先行曲叫約定

一起身已經有好多圖
個活動好早

好撚正呀

我愛d社

情侶post?

唔好咁樣望住我

呢張好乖

今次cb啲相世界級

暗自私J左

Wuli奶奶巧正
遊走於少年與成熟男人之間嘅魅力

係先行曲teaser

淫

雙下巴好搶眼

見到mh攤屍咁訓喺度就諗起佢zero base喺自己間房拎住啲清潔用具張相

得佢一個平訓 搞到望落好怪

好想騎上去

邕雀聖
混亂的三角關係

金生一開口就起晒雞皮
好好聽呀

新韓銀行TVCF

襯到

仲有4分鐘Wanna one MBC 標準FM 電台突擊

冇邕丹訓

其實個個上去都突擊定得佢地係咁

雖然未去返101第一集顛峰期
但
真係瘦咗

幾時染返紅髮

唔突擊嘅應該會逼爆個場

靚仔哂

塊餅好得意

不嬲

下星期仲未播認哥。。？

屌.........新聞就咁早出 播就等咁耐 食撚晒屎呀?

17號播既話 19號comeback 又冇得宣傳新歌

可以係電視最初公開，之前都有未出歌嘅都照宣傳新歌

BNM正正常常嗰陣d造型真係好正

MV都未出就放making

又蝦00

好可憐 快啲搵人攬住佢

一於就由你嚟啦

第一張成雲好高

我留定名開YMC波

YMC好廢 音源都泄露到出去

唔係第一次啦

不如問下佢有邊次唔漏

咁你地聽左未
我未聽 仲有8分鐘

好正

心痛旼炫得一句

可以再分好D囉…又唔係唔識唱歌…

睇得好開心

好得意

高中都唔讀

好有希望 [img]圖片網址 [/img]

可能見金所炫都考到入漢陽
所以先請家庭教師啦
本身佢入咗首爾公演藝高
仲喺Facebook出咗post
唔知佢無得讀心情點

YMC Hea到呢

Yeah~

成日都痴埋一齊

正啊

成員名都打錯

屌好驚radio star最後直程唔播 冇撚晒聲氣

唔會唔播下話

冇咩問題嘅錄咗就一定會播，係睇電視台安排幾時出啫

好似冇上班圖 應該未拍

如果唔拍應該會激起民憤，所以一定會拍嘅

各位去show champion 投票啦！

IPU 好有一位料🌚🌚🌚🌚

個mv拍到咁 做主打。。

想用fansong做主打，YMC真係

呢首做主打既話真係唔掂

睇音源就知唔多掂 佢地仲識諗過YMC

個字體好唔襯 ymc

係 勁核突勁唔夾

仲要調到好黃但又冇復古feel YMC 幾hea都有錢收

屌 個美工真係要抄左佢

今日拍啊！

屌又好似唔係
唔知係咪真係取消左

JBJ photobook 澳門影！

最暖隊長智聖生日快樂

祝我地暖暖既隊長尹智聖生日快樂

隊長我愛你 我的天使，一直走花路吧

天使智聖生日快樂 你真係好暖好暖啊 以後都要行花路

生日快樂呀 隊長

生日快樂呀最暖嘅隊長

尹隊長生日快樂

好野回顧
自己找亮點

邕聖祐、黃旼炫、金在奐將會在11日錄製KBS 2TV《你好》

95 line

最好的隊長哥哥生日快樂

仲以為11號既vlive會有哂11個添

親愛的隊長智聖哥哥生日快樂

幾靚

05:30 丹MH

肯定掃走晒啲彩帶先影 叻仔

來自邊個網站有得睇？？

金財漢轉左公司 Mmo五子

泰熊之前都講左busking無宰漢同2佬...
3個都好似無follow MMO...
無可能5個齊人了

mmo又冇咩策劃 留係到都未必5個人一齊出 走都係好事黎既 但好想睇番mmo開頭拍左個條片 應該係最後見到5個人同場

Ig個段，明明bjy都出左段我係小狼....MMO龜縮唔敢放

丹黨傾向solo....相信佢地都唔敢做隊友

係咪無人放過...

東賢101做得最錯就係position評價揀咗rap
仲要咁唔好彩同咗東彬同撚樣一組

屌差一個字差好遠

佢應該太後無咩得揀？

不過東腎真係要練多d vocal

用陳52都揀到春日啦
東腎真係揀錯咗

其實究竟佢地有冇錄到認哥
幾時先有？

點解你咁記得用陳d野

告白ver係咪即係acoustic ver

Vlive

奐邕mh

a.k.a 催淚ver

蒙面歌王update左片啦

四個一齊出單曲！！

終於有

世界滿希望 希望第日...都可以繼續有呢種合作

lm

Wanna One 金在奐在進行直播節目時分享最近的煩惱，透露自己想要結實的六塊腹肌。

Wanna One 成員們在11日下午透過 Naver V app 進行《你好 x Wanna One 錄影場直播》，黃旼炫、邕聖祐、金在奐在待機室分享他們最近的煩惱。

先是旼炫表示：「我原本是沒什麼煩惱的類型，但最近有了煩惱，是個小小的煩惱，最近我開始運動，因為想做好而同時進行飲食管理，可是想吃的東西真的太多，我非常想吃泡麵，所以我想知道能忍住不吃的技巧。」

接著金在奐說道：「我沒有煩惱，我每天都很幸福，如果一定要說一個煩惱的話，就是我想擁有六塊腹肌，雖然真的很想擁有，可是卻做不到，身體不太想動。」，說完還引起一陣笑聲。

另外，Wanna One 回歸在即，成員們開始出演各大綜藝節目進行宣傳活動。

♥♥ ——— 如若轉載請把以下文字帶走！謝謝！——— ♥♥

Kpopn 的 Jessica 報導
轉載請註明 Kpopn

同埋呀訓一齊食 一齊練

諗起在奐個包包面同食炸雞個樣

佢做到真係世界變

怕有時唔放大家會MISS左

牙膏CF
訓
丹

貼心寶寶

依家先知？我祖傳尹智聖

前兩日宰漢先話轉公司今日就已經係段pre-debut組既dance cover

好期待黃訓line

MMO

有無人要推爆個PO？仲有一星期

一星期is夠做
大家呢幾日上多d水

Ok ok

珍藏

禾地奶黨又壯大了

正皮既人係咩心態？

00依家處於困景，我要鼓勵佢！

Please pay more attention to Guanlin 😣😣😭😭

瘋狂打MMO臉
出埋團綜

咁又愛心 開善堂吖笨

一轉公司就唔同晒

我諗丹遲d賠違約金都唔會留喺mmo la
實大把公司挖佢

留起mmo都冇乜發圍

今日粉腸一齊去咗行Daiso

希望有好公司挖走佢

着短袖 痴線嫁

希望智聖都有好公司挖走佢

我睇左去disco....

咩年代呀ching....

有冇圖

短袖

Pleasia 牙膏CF
大輝
邕

pwj一定係d冬天都暖笠笠既bb
攬住一齊訓一定好暖

係啊
好彩今個冬天有佢咋 爭啲凍死啦

接佢個仔 好可愛

大家又有新樽可以儲
一諗到我hi水仲未儲到pwj個樽就已經下晒架就好sad

權玄彬退出JBJ...
搞咩呀 做咩無啦啦走

岩岩都見到 完全嚇親
明明淨返大半年....

準備好屌YG老母未？

屌見到係yg內部決定
仲要冇延長 最後係4月30

YG真係痴撚線 Mix Nine搞咁大壇野又冇得出道

唔係未confirm咩

睇完wanna one go 入左河成雲既坑

歡迎

唉

你想賴冠霖退團好簡單姐
只要wanna one disband果日, 賴冠霖就成功退團

YMC又早泄

留起YMC浪費佢人生時間
不如早走早著啦

聽日7點呀記住

錄認哥啦錄認哥啦

音源洩露到出哂新聞真係火都黎埋
mv又流出
Side track又流出

垃圾YMC幾時執柒左佢
又唔見其他公司有流出既

Tiffany都有……

咁佢之前仲under sm果陣冇嘛 (好似係)

Btw 出左album preview
補獲

sm之前都有試過流出，好似係俾人hack

Sorry

但我唔會承認我鬧錯YMC

不過已經係幾年前，係依家仲可以流出YMC真係廢

roommate 親囗認證
邕丹
狼輝
黃雲
粉腸

單人房：聖 奐 00

狼輝

傻仔快啲好番 希望個胃唔好再有事

Mnet 官方APP
可能要換VPN先得

研究下先

禾安同雄b出 second project

好開心
買買買

被子今次6個人

有人話呢個動作好意淫.....

有人話似揸波龍抓手

Wanna go 第3季

In jeju

幾日後有得睇

嗚嗚嗚嗚嗚嗚點解有人咁可愛
無論係唱歌 上高音fail 定挨落mh度
班哥哥真係好錫好錫佢

睇得出佢地真係好錫雀 鍾意同佢玩
成年組忙內

真係好有愛
相反00弟弟就

你再講小心00夾你

雖然我都覺得幾好笑
但唔明點解要mh去醫院果日拍
見到佢面青口唇白咁 笑都冇笑過真係會心痛
明明就一早過左333333333333views 依家先拍
真係日日都鬧下YMC先安樂

可能拍完最後頂唔順冧左

IPU一位粗卡！！
好突然

都幾突然
好野

心痛
好彩見佢琴日Ghana fanmeet已經好返好多

好過冇

真心頂ymc唔順 垃圾公司 見到佢咁真係笑唔出

一家三口

㩒錯負皮

狐狸絲真係用心良苦 洗下眼先

成日覺大頭同狐狸d取向好似
其實你地係咪分身嚟

上水推下post先

哎呀放錯圖

下集認哥係智孝，仲未到班囝囝

型！

終於露出你本來既真面目

剩番一日推呀加油

好難飲

Dan搞到件衫缺貨
其實買呢件番去做乜

兩個拍埋去真係好孱 個樣灰到

雀果時都好青澀

潛水絲係咪想講雲同Mh

ok 我死返出去

好鐘意睇隔離d人俾佢嚇親嗰樣

係 sorry無左個主語

奉上

東腎BB

智訓is皇道

記得有live呀，熊孩子同sugar Man

下星期真係好撚幸福
快d推爆個post for comeback仲有成雲生日

影到佢塊面有肉地 好好睇

Sugar man

金在奐配埋把結他真係無得輸

佢依家真係太瘦

今集sugarman個女歌手以前同牙訓合作過 qq chubby little hoon

奐飯慢慢J

智敏d個人技都好正

屌你老母好彩有睇直播
西裝sexy concept真係正到癲！！！！！！！！！！

去片啦

好中意粉腸團個段！！

99果段最正

智聖好淫 好襯佢

J死我
哥哥果然有經驗

係咪要推爆po呀

其實好想知呢度咩黨多
丹邕mh狼
最大黨係？

我要開始推po啦
私心放上覺得呢d moment最好睇既，我們的忙內冠霖BB

Wallpaper

一定係丹邕

你老味點解可以有咁多存貨

珍藏放住咁多先，張張高清你地自己慢慢J

你懂的

期待期待

等睇被教壞

可唔可以唔好再着長到大脾既衫

擔心俾佢地會俾佢搶哂關注度

今晚唔好淨睇MV，記得刷MELON

佢粗丫嘛

又up乜鳩呀晨早流流

丹邕 奐都好正

琴晚買左 一切準備就緒

推

大脾呀CHING

我買完依家先知要轉vpn呀，嗚嗚嗚

點轉

要用apps再轉

MBC19日表示:《被子外面很危險》確定在4月5日晚間11點以季播正規節目播出。
曾參與試播時期節目的姜丹尼爾與XIUMIN也確定再次演出。
另外還有張基河、金玟錫、李伊庚、李必模、iKON具俊會、卓在勳等人

根據NELSON KOREA，SBS《我家的熊孩子》第79集平均收視為16.6%，瞬間最高收視為
18.5%。

當天收視最高一分鐘的主角是金鐘國。金鐘國一如以往的到健身房運動。並與Wanna One
的黃旼炫和河成雲一起運動。

黃旼炫和河成雲在金鐘國指導下進行運動，但無法停止發出慘叫。金鐘國講著"運動累的
不是身體而是心靈。""運動中的痛苦只是痛症。""是身體正好的年紀。"的話的場面讓收視
來到18.5%。

仲有4個鐘都無，一人10個推埋佢

尹智聖:BOOMERANG困難編舞 全體物理治療

尹智聖在今天(19日)早上透過電話連線演出CBS廣播"金賢真的 News Show"。並表達了
對將在今天下午六點回歸的感想。
金賢真介紹:橫掃歌謠界的團體將在今日回歸。專輯預購已突破70萬張。今年Wanna One的
黃金時代仍會持續。
尹智聖謙虛的表示:直到現在，走在街上或吃飯的時候聽到我們的歌還是會感到很神奇。
對於回歸專輯則說:感到很緊張。因為說是黃金期，所以會有很多期望。如果做不好的話
該怎麼辦。因此很用心的準備了。
又逗趣的表示:這次BOOMERANG的編舞太難。(第一次練習)隔天醒來就去接受物理治療了。
尹智聖:我們還沒有辦過演唱會。所以彼此聊天時也會講今年該辦演唱會，正朝著這方向
努力。
Wanna One將在今天下午6點透過各音源網站發表第二張迷你專輯0+1=1(I PROMISE YOU)。

尹智聖:七年練習生生涯中 總是準備好PLAN B

尹智聖表示:當了七年練習生，總是準備好PLANB。一直以來都有著繼續考研究所的打算。
想去教小孩子們演戲或是心理治療，想學習戲劇治療，因此一直在準備著。

尹智聖:演唱會規畫中 對回歸感到激動

當被要求給那些仍在為夢想努力的人一句話的時候，尹智聖:我相信畢馬龍效應的效果。
如果有著迫切的渴望就會實現。就想著一句話"如果真正迫切的渴望就能做到。真的想要
就能做到"。

cr:ptt

Streaming list
一陣大家加油呀

今次部咖啡車

Innisfree

推啊推

99

飲vita500飲到好似飲酒咁

推快啲

嘩屌好正 背心同西裝唔識揀
男人著呢兩樣都好正 嚟個公投先:

背心: 正皮
西裝: 負皮

頂star live突襲?
一講西裝即刻有得睇

Lin定老母

我揀唔着

完咗啦

咁lin快？

vocal訓

然後聽講個樽好似係空既

隔住個mon都feel到雀幾緊張

咁快嘅

Radio Star Preview

bb笑得好可愛

一緊張d手指就會扣埋晒一齊

希望四個份量平均啲嗚

咁快full set既 唔係聽日先有架咩

真係定左呢個排位 究竟當初點傾出黎

咦 望真啲又係喎

好橙 唔係幾襯佢

我...睇唔透條tie

傻仔

同之前啲相見到嗰隻色又好似唔同左

啲打歌小卡真係好正

就咁將官方企位分一半

仲有兩個鐘

巧緊張

依家先知隻碟有樣

嗰隻應該唔係碟 應該係嗰塊鏡？

丹狼崛起

Boomerang mv 11111111views之後出special video
即管睇下YMC又拖幾耐先出
同喺幾不合時宜既日子出

SHOWCASE紀念品？

推爆未呀 我冇咩存貨

諗定邊個開同咩TITLE，唔該各位巴絲
我扮工唔開得

張戒指係咪會跟住打歌？先送？

唔明

推po推到口齒不清

屌 戴過再送出黎仲得了

係呀 每次showcase都會送小卡

仲有唔夠一個鐘

我講到1999，多謝狐狸
就係想講隻戒指係咪會戴成程打歌，先golden ticket再抽，送出去

邊個開新po

屌 無貨啦

諗定topic呀 係街唔得閒開呀

得返半個鐘 點解仲未推完

推
得番少少時間搵人認左佢

Topic打咩啊

0319 Boomerang 仲有雲生日

其他你話事

最後衝刺